距離香港滅族仲有30年

急不及待想好好玩玩了